星野源新EP 《Same Thing》現已推出

主打歌：

Fuck you everyone！
係唔係亂嚟？

歌詞真係要研究下
但歌好正

5 are different, not the same thing

覺得英文歌詞好膠

未知佢有冇咩特別意思

佢先寫日文，再人地同佢翻譯嘅，看日文明過英文

有日文咩？

唱無日文版，歌詞係源桑先寫日文，再有人幫佢翻譯成英文

Ain’t nobody know 好有格調

場內不準拍是照，今天去了台灣場，他唱了沒公開唱過的“私”

再報告，今日意外送到佢機